香港最高訂閲嘅兩位個人Youtuber都為香港發聲，達哥呢？

一單還一單
唔係打手都唔係想幫人洗底
相反達哥係呢個風頭火勢竟然直播殘體字打機？

請幫手刷views上熱門，比多d小朋友望到，教導下一代！

港硃澳果期既片都拎出黎
達哥FANS拎雨革果期既片出黎都得啦

重點係逃犯條例，達哥最近宣傳殘體啦！湯家驊2.0

Rock哥先係第一個講逃犯,不過訂閱數太小

奶緊共
玩緊殘體字驚唔得閒

Backup佬單嘢都未同佢計

收皮啦達狗
簡體字都得,你期望達狗會出聲?

屎萊姆呢

如果誚 波子,我見到呢段仲好玩
如何用1177億元「令香港名留青史」?

仲減緊肥
減完肥再同大家講逃反條例

不過大J笑波子對小朋友影響力大d，都無乜小朋友知道Rock哥Bob叔

屎來母呢…

未聽過達哥強烈譴責極醜惡？

周公(大J)恐懼流言日，王莽(達狗)謙恭未篡時

蛋記搵食

佢一講呢d即刻收皮啦
9成都係淘寶廣告費

@永離六道

hi 夜淫君子

達哥：拍片教你拎回鄉證

lm

教埋你用天貓

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

都唔明點解仲有咁多人地佢

真係唔該嗮佢

有個網絡乞衣叫Andy YouTube 成日標榜自己雨革企係最前乜乜乜 港難當前觀眾叫佢就逃犯條例發聲 點知個乞衣話佢d觀眾群3X 唔講好過講 學埋梁生玩語言偽術 原來係打著民主鬥士旗號乞錢 然後吃喝玩樂

真兄弟既唔駛講咁多。會明就會明

who.jpg

都唔明點解仲有咁多人睇佢

經常喺宣傳嘅過街老鼠

佢本身都住大陸

咁3哥屎老母呢

樓主同支那紅衛兵逼人致敬有咩分別
咁大j 講你啱聽未follow 佢囉
唔等於達哥無講就係佢錯

直播用殘體字係事實
幫淘寶賣廣告又係事實
無講，但行爲證明一切

咁就咪撚話永遠企係香港人果邊啦屌你老母

兩件事有咩關係
姐係佢英文唔好用殘體=支持逃犯修訂？
如果係屌佢用殘體我都仲明白
但無啦啦捉佢出黎話無反對所以就係支持
咁同民建聯有咩關係

有名你叫支那達啦

不如咁啦，你自己拍條片，影住自己，講你嘅立場先再叫佢講啦。

五毛+達狗fams全面進場

唔講咪唔講囉達哥搵食要緊牙
利申達粉

最高係 emi wong 丫ma
岩岩破左百萬subscribers
但估計唔會發聲

我唔係達哥fans
不過大陸公司搵佢 唔通有錢唔賺咩？
冇表態咪冇表態囉 唔需要無限上綱囉
真係唔信依個post 冇人食m記 冇人搭地鐵

好啦 咁今次比個正評啦

應該開個po集合哂有講逃犯條例既youtuber
大j
rock哥
givezainamin

樓主同之前果D大陸網民一鳩樣
逼人表態支持/反對台獨

你從我邊一個字睇到我逼人反對達哥？
我只係share段片同埋呼籲一齊推上熱門
我有講過 罷睇垃圾達哥？

地你老母
拼音狗

(借文）仲大大聲聲講乜鳩文化政治分開, 唔講反對逃犯條例＋用殘體字唔等於愛共產黨, 我真係屌晒你地老母,
比人文化入侵緊, 少少警覺都無

逃犯條例在即，陳奕迅竟然仲係到玩緊微博！！

Eason呢

"逼人表態"

查下字典先

達粉繼續幫達狗搵藉口

連登仔骨子裡果然都係中國人種
刻有紅衛兵DNA

呢個好笑
睇達哥就係文化入侵但睇倚天就無問題

伍公子真係行得太前

你可以欣賞有表態既YouTuber，但唔係下下叫晒全世界都要歸邊，你開個post目的係點自己心裡有數啦，仲扮
人地仲要食飯，雨革後何韻詩比人封殺，有冇連登仔幫過佢丫？要出臉果啲就叫人做，你就做鍵盤戰士，最叻都係你啦

WHO?

你自己既表態咪又係喺連登也文也武，出樣拍返條片先好話人啦

大家都齊心反緊逃犯條例，你重用埋D支那圖咩居心

佢生小朋友 都唔諗下下一代點

唉…

以事論事
唔理佢地之前做咗咩
今次反逃犯條例真係值得推上熱門比人知

貓女出聲未

隻game出咗咁耐有繁體未，有冇人同間公司傾過or 整翻個繁體patch

唔係架 識好多00後都識rock哥

英文唔好學人做大學生
死左佢啦咁 廢材

咁雨傘同旺角果D義士邊個幫佢地

反曬佢囉苯

兩邊都唔幫
一邊就質素垃圾 一邊就講一套做一套
最好兩邊都盡快收皮

唔該槍口請一致對外，唔好係到玩分化，咁唔齊心點同港共鬥？

留名

支那達

呢d咪良心youtuber

迖哥 千年道行一朝喪

達狗

伍乞依一樣係牆頭草黎
邊度興香去邊度

點都好過達狗先啦

依家達哥廢事俾位人入，開台打三國都用英文唔用普通話

其實你地都睇開邊個youtuber?

最高訂閱YouTuber

波子不嬲屌共 不過冇人會睇

記住6月9號出來

風頭火勢，直播講兩句都唔得咩？
唔洗講自己咩立場，淨係講下單新聞都好呀。

我明達哥而家有名有利，講野要避忌啲，但講下單野既始末都得掛。以前既達哥點會一句聲都唔出。

係chatroom留言叫人出黎啦

以前有無可能唔講香港要聞
提下大家留意時事都好啦

以前睇達哥屌下人講下時事不知個心幾暢快。
而家睇大J波仔都好過睇佢

所以我都唔明，唔講自己立場，事實陳述講下逃犯條例係咩事都得掛？真係開個台嘻嘻哈哈一晚就算？

我唔想講嗰句都講埋。港大中文系畢業，都算係半個文人掛。難道一個文人既風骨就係咁？不平則鳴唔係好高要求姐。唔表達立場，講下件事本身，引起大眾注意都得掛。個台晚晚五千人睇，抽十分鐘講下單野都夠啦。

其實佢近排都有屌過政府啲濕鳩野，只係唔明點解逃犯條例咁大單野反而唔講。

小罵大幫忙

最高？emi wong至係呀

佢個工作室都係支那

換言之日後有乜討論都要自己做咗一次先至俾討論
將討論嘅門檻拉到咁高仲邊傾到落去

連尼住靠高登上位
佢發聲未?

咪係

達哥直斥電視直播人大和施政報告毫無意義，播吓都市閒情... 煮下餸咁仲好！

打機都關政治事?

證明你無睇達哥

有乜野唔關政治事？

未你老母

係囉 佢先係香港國最快百萬訂閱嘅人

Viutv同電台既人有冇發聲？

一講單新聞就一定會畀人問立場
咁多人反佢 講乜都死

放鬆D啦香港人 返工已經攰放工打下機仲要理政治?

咁就死得啦

我討厭政治

連登五毛話揀人去攻擊喎

ming仔都無出聲

算把啦熊仔頭都冇出過聲 對佢地好失望

因達哥而分裂，係助長緊五毛

波台垃圾定人格分裂？

屌你老母原來真係同d支那手機game廠合作緊